{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001153",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 스테이 오즈"
    },
    "text": "2020年7月27日に全室リニューアルグランドオープンしたステイオーズホテルです。 当ホテルは常に最上の清潔状態を維持し、快適な宿泊のために最善を尽くしています。 また、未成年者の確認のために身分証明書を要求することもできます。 8月には全客室リニューアルオープンを記念して割引イベントも実施中です。 当ホテルは禁煙政策を実施しており、客室はエースベッドとモダンで感覚的なインテリアが施されています。 位置は春川市の中心に位置する八湖広場の上に位置し、春川の明洞タッカルビ路地、江原大学校、春川市庁、江原道庁などの観光地から近い距離にあります。 また、当ホテルは虫の心配がないようにセスコメンバーズの害虫防除システムを加入して運営しています。 ゲストは無料のWi-Fiを利用でき、寝具は最高級でご用意しております。 また、静音冷蔵庫も設置されており、静かな宿泊を楽しむことができます。 当日のキャンセルは払い戻しができません。 駐車場は計18面を保有しており、宿泊の入室順にご利用いただけます。 駐車面は事前予約では割り当てられませんし、満車の際は周辺の路地や公営駐車場をご利用ください。 ただし、バイクや自転車は駐車できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "当ホテルは2020年7月27日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "当ホテルは最上の清潔状態を維持し、快適な宿泊のために最善を尽くしています。また、禁煙政策を実施し、エースベッドとモダンなインテリアが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの立地はどうですか？",
            "answer": "当ホテルは春川市の中心に位置し、春川の明洞タッカルビ路地、江原大学校、春川市庁、江原道庁などの観光地から近いです。"
        },
        {
            "question": "予約時に身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者の確認のために身分証明書を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、18面の駐車場を保有しており、宿泊の入室順に利用できます。ただし、事前予約では割り当てられず、満車の場合は周辺の路地や公営駐車場をご利用ください。バイクや自転車は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ゲストは無料のWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当日のキャンセルは払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ベッドはどのようなものが備え付けられていますか？",
            "answer": "当ホテルでは最高級の寝具をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "虫が心配ですが、どのように対策していますか？",
            "answer": "当ホテルではセスコメンバーズの害虫防除システムを加入して運営しており、虫の心配はありません。"
        },
        {
            "question": "リニューアルオープンを記念して行われているイベントはありますか？",
            "answer": "はい、8月には割引イベントが実施されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 439
    }
}